馬英九有冇資格以BNO身份入籍英國

入中國就得

有

無呀..佢都唔係香港人

據知唔係人人都續到BNO，可能過唔到審查

上面錯哂

馬英九出世時根據1948年英國國籍法，出生時取得CUKC身份，然後1983年時按照1981年英國國籍法實施後成為BDTC。

問題在於BNO必須主動申請先可以獲得，如果馬英九無係主權移交前提交保留英國國籍申請，咁佢主權移交後就無任何英國國籍。